如果今次搞咁大都一樣通過左送中

點算好？

照常返工

過咗12號先問啦屌你老母

Nothing lose
因為最差就係通過
而只要做左一丁點，而令政府改變主義就係勝利
唔係唱歌同請病假

無論如何都唔好放棄
不放棄=有機會 放棄=一定輸
香港加油
因為執著 才會有奇蹟出現

流亡海外

等全球制裁香港
全港一鑊熟

你努力過,通過左 都冇法
至少你受難果刻你唔會後悔自己當時點解冇做

[反送中] 大家由而家開始用番密碼解鎖, 唔好用指模/Face ID

其實過左，國際既反應先係最重要

老實，做咁多野，迫係其中一樣（佢點會睬你），引起國際關注先係最重要

認命 加入共產黨

今次中共落左order要通過因為用黎同美國鬥

我估林鄭就算死人冧樓，都一定要通過

贏就好難
要做好拖嘅準備

你地唔好以為一日擺工就起到作用

如果要逃亡去其他國家

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至更加有人提議罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

過撚左都要反抗 搞到外國插手
一定唔可以放棄！

唔好放棄啊屌!
過埋聽日至算啦

罷工罷課，不合作運動，排隊攞錢

其實通過都係好事

焦土策略

之後連帶嘅影響會好大

到時再打游擊
全香港游擊
對象就係

你唔係認為夠晒票過唔到 ar?

有幾大？示個威罷下工就算大？
仲有好多行動可以搞得更大！
火燒政府部門，推警車，上門捉高官
依啲都未發生，咁快認輸？

咁個波就由西方接力
你會幫西方各國爭取到反中共政治力量
要影響民主社會 最緊要有story 香港做個活生生例子西方人民睇下中共既中國特色係點一回事 長遠會點影響到自己國家利益
西方就可愈黎愈團結
中共勒緊香港一吋 西方勒緊中共兩吋
一場好波 或 好既故事 要輸得轟烈 贏得緊張 太易輸贏都唔係好故事